急，TG channel 阿媽搵仔 已經有組織喺度散播義士照片及資料，點做好？

有無link

俾link

咪撚再推個post
入面唔少假相